一通有冇得網上開戶？

要上office?

lm

點解咁簡單既野都唔識上人地網望下？
又唔係好似銀行電話咁按十幾萬個制都未入到想去既地方
我唔會答你，自己google